［明荃之友集結］政協汪明荃女士like 蘋果反送中post !

有冇人解釋現象
我有畀你屌架巴打會唔會知？

估唔到阿姐同男神勁fight都係身在曹營心在漢

呢啲嘢千奇唔好講出去！

所有圖都係by 我有畀你屌架 巴打

D藝人成日「錯手」

感動

點解會開咗兩個po
不過阿姐應該唔介意

輕輕一推

我

推啊！

即刻走去睇下 又真係喎頂

之前私處中心比林鄭過咗一棟，阿姐都唔gur政府架啦

其實大把前政協/政協反共

有d學者派政協 上親電台開mic就屌共產黨 仲要係勁到班五毛完全無得駁果隻

有聽開港台某星期一深夜節目知我講邊個

我有畀你屌架巴打覺得點

阿姐同八和的確畀咗好多時間同心機令到戲曲中心實現，而戲曲中心雖然啲租重係痴撚線，但係始終都叫畀多咗空間香港粵劇劇團生存，所以我覺得都係抽少啲水啦

推啊

我都贊成呀,阿姐係比咗好多心機落粵劇度,呢點無抽水
我係想講林鄭周圍樹敵,將咁多唔同嘅群體連結埋一齊

阿姐真愛國嘅，可能佢睇維尼搞到成篤屎咁都眼火爆

當然。上年年尾戲曲中心開台嗰日阿姐企喺個台道直屌西九同正苦，大快人心

阿姐嗰種愛國係真心想國家好
唔似好多人把口話愛但其實只係想奶著數
所以我對阿蛆仲有少少尊重

阿姐俾港府玩到一地都無,發泄多

呢個我都認同
阿姐好似一直都愛國 唔係忽然愛國

做個勇敢中國人

佢當年六四之後喺人大出聲
我諗係真心睇唔過眼同想中國好先出聲嘅

笑撚到仆街

此情不再

明荃bb 好掂
所以要派J 圖畀大家

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)

阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

center]歎為觀止

天生尤物

楊柳瘦腰

傾倒眾生

誰乳爭峯

高下立見

千嬌百媚

經典重溫

[/center]

你竟然有save

btw今晚決定JJ Liza姐

另一方面，阿蛆於外觀視覺方面亦力求進步大派長者福利
不斷挑戰自我界限

風情萬種系列
汪女士用黑絲將溫暖帶給老淫人院

風情萬種系列
汪女士為何要與四哥合照時露出白滑小腿?

風情萬種系列
汪女士身穿疑似透視裝令秋官望到眼矎矎, 難怪肥西霞一直視汪女士為眼中釘

風情萬種系列
汪女士模仿金魚咀隔空親吻大家

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

揚言會不斷push up 自己既阿姐真係有跡可尋
阿姐早喺8年前既台慶已經破格求變, 訓身大跳濕身舞
為觀眾大派長者福利 讓大家睇到目瞪口呆

阿姐先以一part 鋼管舞作熱身

單人solo 濕身辣舞既阿姐正在蘊釀能旺, 準備施展渾身解素

阿姐正式爆發潛能 水花四起 霸氣十足

阿姐即使濕身仍面帶笑容, 非常專業

視后胡定欣當年都跟唔上阿姐既步伐

最後阿姐擺出終極老江湖姿態作結

辣舞過後, 仍熱情俯身騷事業安撫眾人

樓上啲J圖夠我J幾日

保護阿姐

咁星期日出去唱

萬 水 千 山 總 是 情

binc開始

莫說青山多障礙
風也急風也勁
白雲過山峰也可傳情

莫說水中多變幻
水也清水也靜
柔情似水愛共永

更多更詳盡歌詞
未怕歪風吹散了熱愛
萬水千山總是情

聚散也有天注定
不怨天不怨命
但求有山水共作證＊

重唱 ＊＊

但求有山水共作證

阿姐個小編唔想撈

支持lisa姐=支持反送中

想問佢取消返個like未?

亞姐好波

取消咗

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

令我綿繡故鄉色變 令我嬌美翠湖含恨